一人一個滄海遺珠女團

好多都係因為公司唔夠大
但其實好有實力
我先 9muses
Dalshabet

hello Venus
兩大主將走左之後就收皮了

clc

SPICA 難得有實力既女團 可惜一路都紅唔起

這個？

After School

CLC首Hobgoblin算唔算開始多人識?

WJSN

比之前多左啲

方塊應該走下坡啦 4m一散即改clc style

我覺得唔算 新生代仲有發展機會
反而hellovenus spica依種岀道好多年但一次一位都無
好慘

wjsn仲上緊啦

on9 cube

The Ark

Venus同飲茶個兩首都好正
當年睇住佢地同apink鬥 鬥到唔撚見左

as one

9muse多靚女身材又好

之前t-ara唔知算唔算 但好似紅過一陣

而家係咪得twice redvelvet black pink叫做紅小小?

twice 都唔算紅小小喇

大公司玩哂

4L 歌幾好聴冇睇mv

Tara

18+團?

話過18+係想多D人睇 聽左可能會再回味番
覺得好慘

Aoa, 完美既女團但唔夠d新團紅

係柳娥羅
早期同apink鬥得勁應該係樓主隊大雪碧

9muses識野

yooara年代啲歌都好正

不要再說了 輸在起跑線

Apink

WJSN紅啲就好 但係佢地唱功真係好麻麻

Stellar

Apink值得更高

景麗ace
明明9人個勢幾好 編舞又好睇 點解唔紅

secret

Apink呢on9？

Apink真係好有實力

依個。屌一出道就追
點知唔撚cb解散埋
明明好正

apink係鬼咩，起韓國都算一線既中游位置啦
香港無乜人識又唔代表韓國無人識

Crayon pop

Eyoung

LABOUM

呢隊都真係幾好

T-ara 如果唔係花英單野一定做到一姐
利申 前queen

agger

有一個好似嬸嬸

Minhee

唔好再提The Ark

btw,OMG 覺得佢地可以再紅D

Windy Day神曲

孝定

咪臭係
真係完美既天使黎

問過closer未?
就黎cb都好似無人講咁

Twins

9muses

Cookies

認真，少女標本（1998）
成員：徐懷鈺、李心潔、吳佩慈、陳綺貞

lovelyz

Colorful HK

真係變咗4minutes個style 但真係好好聽

Pop Pop Cu-ra-yon-pop

好廢喎 睇過條片佢地同個隊sis一齊唱twins 啲歌，完全比下去

日本：Hello!Project D團
韓國：Hello Venus，9muse

唔係淨係走左呢個咋咩

認真:
afterschool 個子團...當時覺得NANA 好靚女...可惜後勁不繼...

個主音有啲似泰妍...上一首歌扎孖辯果個!

佢係靚女，子團歌都好聽添

Angerne同Kobushi 應該算係平穩上升中
汁汁待遇太差睇啲編舞就知
村女集客量最多嘅mb走晒條路會好難行
Tsubaki二期加入之後正式崛起
得罪都要講兩句 點解一開頭Tsubaki新沼會比人吹奏得咁犀利 明明望落最就係佢
反而秋山一副Ace樣都仲要輸比小野田 不過有受捧以後應該冇乜問題

而且不得不說 HP啲MV拍得 超 級 差

Stellar 就真係正到喊
Fiestar jei 殺晒冇得輸
9muses 我淨係得一個hyemi j得落

自膠

勁利最正

咁不如比反4m唱

SPICA真係